[有圖]按摩枕頭爛左 有冇人識整

是咁的 唔知巴打有冇用過啲按摩枕頭

姐係呢啲啦 幾百蚊買番黎

之前攞出黎用成日聽到喀喀聲 之後有一邊kick下kick下咁
今日忍唔住拆佢出黎啦

屌你老尾好多塵
忍唔住吸左佢 垃圾桶啲塵全部黎自個枕頭

望住舊野 覺得 咁簡單一舊野 咁就收我幾舊水 會唔會咁深食水

好啦開始拆

拆舊波波出黎
拆埋鏍絲

而家開番著部機都係聽到啲聲
姐係唔係波波問題啦
咁就煩啦 果兩片應該係發熱器
中間係摩打
就咁又拆唔到
咁就要拆埋佢啦

冇人理 繼續單機拆

屌好多塵 用左幾耐

打開佢一望

三年到 原來比我坐斷左
利申 肥仔

屌 斷左四隻牙

其實係想問下邊到有得買呢啲gear
入面應該鐵黎
直徑1.5cm N15, 下面直徑3cm N30 兩舊face width都闊1cm
好似係

冇啦~~~

真心佩服巴打搵到點解會有怪聲

BTW
你一係買部3D printer啦

裝唔番就好笑

扔撚左佢啦。

冇配件裝番黎托呀?

裝番啦 多謝巴打關心

屌 話我裝番黎托

幾百蚊一舊野 入面嘅電子野剩係得個摩打 跟住下面電路版 應該都係幾舊capacitor
之後駁住兩個齒輪
咁就賣幾舊水

有人話你喎

OSIM?

好多野都係咁
風筒 風扇 鐘 都係咁